第4支神秘金屬柱疑現身英國懷特島

美國猶他州沙漠前陣子突然出現約3公尺高的神秘金屬柱狀物，沒想到緊接著美國加州、羅馬尼亞也接連出現。昨（6日）早上再次在英國懷特島上發現第4根金屬柱狀物。

據《skynews》報導，島上的29歲居民鄧福德（Tom Dunford）一早7時30分和未婚妻、妹妹一起在康普頓海灘上遛狗，意外發現了這個金屬柱狀物。

鄧福德說：「我最近有關注金屬柱狀物的新聞，所以一看到就馬上認出來了。」這次的金屬柱狀物與過去相似，高約3公尺。鄧福德描述，當時他從台階上走下來，一眼看到右前方約90公尺處，金屬柱狀物正反射著陽光。

跟風當有趣

煉成陣

覺得塊石係媒介用黎俾地球內及地球外既外星人互相溝通
地球肯定有大事發生
一戰二戰嗰陣都有好多外星飛碟出動

Solar system

齊晒！

第六條

第1個人做就係有創意
第2個人做跟風跟得貼
......

x2

Transformers

樓主pin this

之後有人拆㗎

刮啲落黎驗下咪知咩金屬囉，係要整色整水叫神秘金屬。真係神秘既軍方早就封鎖左，連塊地一齊鏟走左啦。

最好玩嘅game

國土鍊成陣

“死”

嚴重便秘?

係咪假耶穌準備出現

ELS

套戲出左咁耐先有人開始玩

是但啦，冇人想知啊

又唔叫

點解呢啲都係新聞

屌拿星我笑到全家嚇親

國土煉成陣進化到歐美煉成陣

電影宣傳

柱之呼吸 一之型 神秘金屬

毒小陣喇屌你老味

咩年代呀，呢啲嘢做得多就柒，收手吧

直接掉咗佢啦 仲嘥時間驗

根據衛斯里嘅劇情，冇嘢夠佢硬，物質應該來自外星

開始覺得煩

根本就係拎"神秘"兩個字嚟呃人睇

冇人講咪你講囉
好委屈你呀？

2001

下一個target係放起支那

支那版國土煉成陣

一次就有趣
兩次就煩
三次就憨撚鳩鳩

呢次啲焊工好過上條

有冇人睇過2001太空漫遊

我估係預左下年出2021:space odyssey 做勢

我都有條係我底褲入面

location art , conceptual art?

依個po竟然有天之痕既fans

大家都有啲年紀

羅馬尼亞個條D 焊工差撚到

呢齣好好睇

開始玩嘢

從來無人拍片同影到近鏡相
全部都係新聞出

唔係講咗係 the most famous artist 班人整啦咩 不過咁樣凸舊野就叫藝術品

我等緊睇下邊間pr公司搞呢啲噱頭嘢

點解唔可以喺同一班人做？

咩漫？

佢地嚟到地球都唔使靠支野先溝通到啦

屌你人頭豬腦

我00後
但真係好鍾意呢隻驚同之後啲系列（蒼之濤，雲和山的彼膏etc） ，手機版都有down來玩

呢種有劇情有誠意嘅單機game依家已經好難搵到，近年應該得witcher 3

心靈感應之外最快就係光速
用呢舊石黎交換訊號係絕對有可能

講緊外星同地球溝通啊 盲撚

似炎炎消防隊

依家先叫就無癮啦

網上大把

心靈感應